宜家邊個衝邊個鬼

一衝俾人反打後面走唔切人踩人會死全家

日日同佢玩，玩到佢地癲